+++
title = "更新模板仓库"
description = "更新模板仓库的描述、分配项目和仓库配置等信息，不支持更新模板仓库的名称。"
weight = 40
+++

更新模板仓库的描述、分配项目和仓库配置等信息，不支持更新模板仓库的名称。

**注意**：当仓库模板处于同步中状态时无法更新。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **模板仓库**，进入模板仓库列表界面。

3. 单击待更新模板仓库记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***模板仓库的名称***，进入模板仓库详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **更新**。

3. 在弹出的 **更新模板仓库** 对话框中，参考 [添加模板仓库]({{< relref "10usermanual/4adminview/10chartrepo/20repocreate.md" >}}) 更新模板仓库的信息。	
4. 确保信息无误后，单击 **更新** 按钮。